多謝民陣帶頭捉鬼割蓆

//捉鬼嘅害處，可簡單概括為三點：
1. 分散手足注意力
2. 互相猜疑，瓦解信任
3. 捉錯鬼，曝露手足身份//

捉鬼最大嘅成本係捉錯鬼
捉鬼最大嘅成本係捉錯鬼
捉鬼最大嘅成本係捉錯鬼
前線手足好可能因為捉鬼而失去數以年計嘅自由甚至冇命，曱甴最想我哋捉鬼！

【沉迷捉鬼：浪費時間精力，打撃信任部署】

表面上，曱甴臥底任務大致有三：
1. 混入前線收集情報，得知行動者部署後同其他曱甴裡應外合；
2. 潛伏至關鍵時刻阻止手足行動並拘捕（e.g. 銅鑼灣）；
3. 做厭惡性行為嫁禍示威者（＊並非指掟汽油彈等義舉，而係打鬧記者、特登傷害途人等）

但呢啲行為嘅目的，唔單止係為咗拉人，曱甴要拉人有好多辦法，臥底拉多幾個只係Bonus——真正嘅目的，係瓦解前線抗爭者之間嘅信任同組織，引起猜忌、遲疑，令大家卻步，擔心被鬼算計、或者被誤會為係鬼。

對我哋而言，捉鬼最大嘅成本唔係會受傷、會被捕，而係捉錯鬼，導致自己人遭點相並引發更多嘅猜疑。曱甴根本一啲都唔怕你哋搵到鬼，甚至大模廝樣咁俾你知有鬼，因為佢哋最想就係大家草木皆兵，掛住捉鬼而自亂陣腳、自己將同路人污名為鬼（e.g. 明明自己人冒險去掟酒，你又話係鬼做），最終邊緣化、碎片化最前線抗爭者。

簡單而言，鬼係捉唔晒，而喺被捉到後都毫髮無損嘅前提下，鬼曱甴係無任歡迎大家去用極大成本去捉鬼。此外，戰場上面分分秒秒都寶貴，我哋人多唔落單，憑個幾隻鬼曱甴根本就無位出手。當你浪費時間精力去制服鬼，其他曱甴就會趁機出動捉人，咁樣正合曱甴心意。

因此面對鬼曱甴只有兩個做法：

1. 時刻保持冷靜並以小組行動，留意身邊人嘅行為動作，同可疑嘅人保持距離，唔好主動去捉鬼（你主動去捉，鬼曱甴一係就唔認，一係就乘機拉鳩你）；

2. 當鬼曱甴暴露身份（e.g. 維園鬼曱甴），而你確認佢係落單曱甴，咁就打撚到佢殘廢

唔好輕易俾曱甴瓦解我哋嘅信任同部署。

===========
請follow《香港革命指南》
@hkmanual

［置頂］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！

2020年第一日抗爭就退化返去2014年
多謝民陣，多謝左膠

咪撚再亂鳩咁捉鬼
屌晒你哋

拉
事實係真狗扮
事實還事實

捉鬼屌 但民陣撚有帶頭捉鬼
拉 分化撚

你打咁多字都係得五毛，好慘。

睇到我r曬頭
心諗有捉鬼咩

拉啦屌
講到好似有民陣捉鬼咁

呢個post係乜撚嘢嚟

有鬼要拉手足 捉唔捉？

拉

裝修果幾個手足俾便衣㩒低，你同佢解釋

仲乜撚野今日咁多post屌民陣
不過呢個post既觀點係啱

但佢而家真係鬼
唔係民陣捉
係俾人捉到，民陣再講話有鬼

同防暴大叫自己人都屌人捉鬼？

證據確鑿都捉得？
樓主分化撚
唔好推

係樓主屈民陣帶頭捉鬼

咁叫捉鬼咩
係隻寄生蟲主動出現

咁就叫割唔通出個post話打得好？

證據確鑿都唔捉得？

屌你老母 blocked

前幾日連登先講話大叫自己人可能有用
而家真係實踐又畀人話係鬼
次撚次都係咁

今次真捉到wor
下次可以唔捉
不過係好事
發現真係有鬼一齊裝修

收皮

頭先tg有個channel forward有個人個post真係話打得好
仲話咩零風險裝修 心諗係咪痴左線

樓主=五毛

次撚次都一樣既分化
人唔笑

Push

智障？自己人呢招係比狗拉果陣用，宜家條友係無比人拉既情況下主動入狗群話自己友

講緊你cap果個民陣po

佢唔出post冇人會屌佢

係樓主屈民陣帶頭捉鬼
係樓主屈民陣帶頭捉鬼
係樓主屈民陣帶頭捉鬼
係樓主屈民陣帶頭捉鬼
係樓主屈民陣帶頭捉鬼
係樓主屈民陣帶頭捉鬼

呢篇野民陣無講過裝修果個係鬼

又屈民陣，進步下啦2020啦

咁我想問你係咪想民陣開post話疑似係便衣狗破壞完，行入防暴陣中離開既，都係我地示威者？

on撚9 ，你好人好姐要跑會唔撚會跑去啲防暴狗個邊呀，食屎啦分化撚，好低級呀

斷正喎屌你
打咁多字分化

想問下和你shop 果陣，你點分邊d 係便衣

同埋share 新聞就叫捉鬼

回家中

推

咁咪岩囉
如果係手足
咁嗌都係想大家覺得係狗做，狗都以為係自己人做

你跳出黎話係手足做乜

成篇野只係陳述客觀事實姐
又唔見你講下個緊急聲明？

捉鬼又屌,話手足今日裝修唔岩又屌
你班五毛諗好要帶邊邊風向未姐

原來發現在臥底攪事
係要屈前線手足做
如果唔係就係捉鬼

民陣報現場情況=帶頭捉鬼割席

Ok sorry
個標題起得有啲衰
但係想講真係咪撚捉鬼
講咗半年 次次都有人捉鬼

拉 樓豬分化撚

果個報料架死傻尻，一男一女先係警甴呀

黑警死全家

樓主分化撚

仲要對住警甴叫自己人喎

你都係呀屌你老母

咁撚樣嘅標題黨都上到熱門

拉

拉啦

擺撚到係鬼唔通唔撚捉？

黑警劇本
拉

屌打個標題都唔識打

咁你仲唔拉？
開過個po啦

樓主食屎啦

屌你老母 講事實都叫捉鬼?

就係分唔到
所以先叫你唔好捉
捉到鬼又唔係收到佢皮
捉錯鬼又隨時少幾個手足
嘥時間嘥心機

民陣幾時有捉鬼？
樓主好撚鬼

唔洗捉嘅鬼算唔算捉鬼？本身唔係同一張席算唔算割席

樓主正一分化撚

我地夠講左半年不割啦屌你個閪
你有冇聽呀懵撚

是日中共策略
扮勇武當面斷正
再扮和理非捉鬼
扮哂兩邊
最後交俾樓主分化

屌你分化
維園無聽過一句捉鬼
仲提手足要包實啲

唔洗我覆啦

由平安夜到元旦，黑警唔只針對市民慶祝，仲係敵基督行為！

又屈鳩民陣
屌你老母開過啦

樓豬係鬼
Block咗佢唔該

係狗定人唔重要，係狗做咪多謝佢地幫我地裝修中資

客觀描述事實叫做帶頭捉鬼 咁全部記者都係左膠 報館網台係咪要報l柒哂佢？ onl79

呢個係乜撚野post
On99

打成段野都係得三毛
仲要俾人block埋
做三毛做到你真係失敗

咪屈

半年啦 習慣左比人話係鬼
希望果位手足唔好咁介意

屌 咁都上到熱門
起柒咗個標題就上熱門，平時嗰啲就推極都推唔到上去

Btw,樓主不完美，需改善，勉強可接受

分化！拉！

今日拉第4個分化post

民陣出得聲即係有好大既證據
唔覺得咁樣澄清返有咩問題
拉

睇個標題就知係分化撚

咪撚咁肉酸啦,分化撚

善用不推文回覆

分化撚
拉